突發 首爾弘大有手足有嘢同各位手足講！

突發[/b][/b]
有班人冒住凍都要企係到嗌口號叫大家加油！
佢仲要叫我地影佢地然後話翻比大家知
世界各地都有人撐緊我地叫我地加油唔好放棄！

所以
平安夜聖誕倒數元誕出黎啊啊啊嘅啊！

P牌推唔郁

推
多謝手足！

推

幫推比大家知

p牌推

多謝手足

Push

幾時有多謝韓仔集會

感謝韓國手足

Oppa

感謝手足

推！

pish